戰術裝備討論區

老老豆豆 我地平民百姓手無寸鐵
得個爛鬼口罩就想要打贏警犬真係異想天開

人地警犬日日係到操練點樣打擊示威者
我地就日日返工返學
點打？